大家食左稻香一蚊雞未?

都幾大隻

上次食隔離枱有對6 70後夫妻問個侍應係咪淨係可以叫一隻，
心諗咪咁cheap 啦

明買明賣 如果佢真係可以就咁買隻雞既話 有咩問題？

原來原隻上先係$1
斬件要$38

好多年前可以任嗌，點解後期會唔比？

點解cheap?

其實只係想做善事 求打個和 人人有雞食

d病雞要炸先夠香口

啱㗎啦 指天椒勁辣一蚊雞煲呀嘛

用手 撕開 隻雞咪得囉

茶介、花生幾錢？
感覺無蘇囉！

我食一蚊雞，叫個菜加支喜力，150

唔係雞煲係一蚊雞呀

你自己咪重cheap